[31/5] 歐盟敦促美國重新考慮有關終止與世衛關係的決定

歐盟敦促美國重新考慮有關終止與世衛關係的決定

歐盟敦促美國重新考慮有關終止與世衛關係的決定。

歐盟委員會主席馮德萊恩，以及與歐盟外交和安全政策高級代表博雷利發表聯合聲明，重申歐盟對世衛組織領導國際社會抗擊新型冠狀病毒疫情的支持。

聲明表示，在全球持續抗擊新型肺炎大流行之際，各方主要任務是挽救生命，遏制和緩解疫情，而通過多邊努力團結合作，是戰勝疫情唯一有效和可行的途徑；世衛需要繼續領導國際社會，應對當前和未來的流行病，因此有迫切需要各方的參與和支持。聲明又表示，歐盟繼續支持世衛組織，已向世衛組織追加資金。

侵：喂 喂 企開d啦屌你老母

美國同歐盟決裂啦

歐盟上下齊心奶共

中國又成最大贏家

歐盟成日想借中共搞9美國

叫你制裁又唔撚制，重要奶共，依家又叫人比錢重要最大條數
食撚屎啦垃圾歐盟

歐盟唔想俾美國呢條最大嘅水魚走

死歐豬你又想點呀